消防處正式成為 警務處 - 消防部

1. 開閘救人 ( 俾狗屌 )
2. 休班消防 ( 俾休班狗指住屌 )
3. 消防車中彈 ( 無視 )
4. 消防員俾狗圍 ( 無視 )
5. 消防車運狗 ( 俾狗佔用 )
6. 消防俾狗調動 ( 跟班，聽令救火/即救中火魔法狗 )
7. 狗話消防數錯831太子傷者人數 ( 狗直接話消防無能 )
8. 狗阻止消防救援工作 ( 狗俾放行先可救 )

以上全部針對消防高層，前線唔好代號入座。
但高層就係代表消防處，你地前線只係執行，
依家高層跪要你地聽命於狗，你地就係狗嘅支分部。

係唔岩聽，但現實就係由依家開始，再無消防處，
只有「警務處 - 消防部」

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

本人在此承諾
有生之年都會尊重前線消防人員
此誓

Mon po狗不要太羨慕

消防喺差佬眼中連南亞人都不如

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區